有無紅斑狼瘡嘅巴絲打 可以入黎吹下水

有左而個病半年左右
最近開始越黎越嚴重
覺得自從有左而個病之後
雖然外表 同正常人無咩分別
但自己知道身體內在好多野都已經唔同左
一病就好難好返
又成日病
成日關節痛 等等等
基本上無一日係覺得舒服
好影響日常生活 好驚關節痛會影響第時做野
唔知食幾耐藥先會真正開始見效
越黎越多病徵陸續出現
唔知仲會有咩可怕嘅病徵黎緊出現
越諗越灰
好想同樣有而個病嘅你 可以留低tg
大家間唔中互相鼓勵下

我記得小喬都係
祝願快啲有藥醫 爸打加油

會有D咩症狀?

Brokentools sle 8年